第三天了，大陸教師依然放生保皇狗

樣樣都做
唯獨保皇狗就放生
我保証
到補選前
呢位大陸教師又會做下樣
叫人投白票
幫保皇狗勝率由99%提升至百分百
睇下佢出幾多力屌保皇狗？
人地屌保皇狗佢就入來用保皇狗以外既政黨轉移視線
一個雨革完即刻去大陸做四年既人
你信？
因為佢知
只要保皇狗在就冇問題
佢搞其他野只係為左係關鍵時候可以幫保皇狗排除對手

負評來講
關狗都好落力
如果可以分小小去屌保皇狗就好了

不過就肯開post屌我

一個用分身膠化異已
寧願開post屌我都唔開post屌保皇狗
雨革後又去大陸做四年教師

下次開分身小心d啦

關愛座hunter
我唔想同你做愛啊

五毛狙擊手同關愛座hunter究竟有冇做過愛?

LIHKG @ Android

收皮啦五毛

呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

呢隻五毛日日出post扮撐泛民, 關鍵時刻散播失敗主義話去移民

LIHKG @ Android